有冇I.T sales狗同事？

有冇手足試過申請調鋪？

想入職
同住鴨脷洲

just walk in

做過一陣
細鋪hea hea 地

我都hea
但人事

人事有咩問題
之前番過3間鋪同事都好好人
有次遲左成粒鍾都冇屌鳩我

成班mk